Iphone 11 Popo綠專區

想買部11pro or 11pro max 256午夜綠 不過搶手到一直都無現貨 唔知幾時會有新一批貨

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

朝早起身訂即日拎

係唔係要6點起身訂

我6點半起身都唔見有

我7點訂有

即日pick?

捕住apple官網就得 早兩日成朝都有
琴日就隔一陣就會放將部出黎

我都係琴日呢個時候撳到
下晝去攞機

唔trade機直接Apple訂即日拎啦
日日有

我呢啲仲等緊經銷商啲貨啊

想要細機256，今日6點起，唔夠一分鐘就sold out
打左十幾間兇宅無一間有，有無人知邊到有現貨

試下walkin上台

我前日8點禁都有即日pick
對上星期日到下午都仲有

我popo 綠 揀左max 64Gb 算
200Gb icloud 都未用到1/3

512gb 又禁唔到
Walkin又無
係咪叫我買11算

10月9先有，希望有早出貨

早2日大把貨，即日pick

每朝7點望下囉

上星期日食完晏12點幾都仲買到，即日Apple store 拎
見無貨記得揀第二間舖睇睇

防暴 pro max 256G

準備好6點

係咁f5都無反應 今日無放出黎？

格離post
每秒兩部
想買部自用都唔得

7點幾果陣仲見到有細機綠 不過琴日嬲嬲地去左買256 大機黑
好大個mon

原價放popo 綠 pro 64
csl 門市拎機

求下大家不推文